超重要超緊急, 向美國要求通過最辣香港人權及民主法案版本

大家快些簽名香港人權及民主法案, 要求最辣版本, 唔可以減辣
趁仲有時間, 一定要快, 向美國表達我地既意見

另外順便簽埋要求中国還錢聯署, 爭二萬五咋

push

Done

我都嫌唔夠辣..諗住加辣嫁嘛

[拋磚引玉] 文宣2.0同地區工作建議書

推

加乜先

幫推啦喂

Push

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

簽哂

推推推

麥康奈爾==張超雄、梁耀忠…

美國最棘的制裁係唔俾你掂美金。即係所有跨國銀行(hsbc, Citi, scb) 唔俾開戶口。被制裁的人的錢都變成黑錢。

因為咁其他銀行因為怕美國話佢地洗黑錢都未必俾你開戶。

想像下林鄭，何妖，popo戶口都開唔到。國泰黨鐵被列入制裁，可以直接執笠。